我唔信達哥老豆係狗 係既我扮狗叫24小時

你地起到底先算啦

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

佢老豆唔係狗咁點生到隻達狗呀

秒